個yuu藍色經濟app好撚煩

周街都見到 準備cut卡

聽到覺得討厭

啲獎賞又唔係多

睇topic 已經有聲

Yuuuuyuyuuuyuu

仲要搵林子祥條柒頭拍廣告，
睇見佢個死樣就想掟撚爆個mon

舊既enjoy卡可以繼續用

唔用啦

marketing 竟然要出post賣廣告

我係嘅話死全家下世出世係中國

有冇 yu 會員呀？